而家走嚟撤回，即係話呢兩個月嘅暫緩壽終正寢都係大話

甲級戰犯鄭月娥
你欠香港人嘅債，永遠都還唔清！

係

呢世都唔可以原諒中共港共及其爪牙

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...